名字同八字

有無人對改名同八字有研？小弟因爲覺得依家個名意思唔好，所以想自己改一改個名。屋企人都同意咗，之後叫我諗完話比佢聽。但係，我又好驚自己改個名之後會有咩衰嘢，到時自己攞嚟搞，所以想問下改名有咩要注意

有無人對改名同八字有研究？小弟因爲覺得依家個名意思唔好，所以想自己改一改個名。屋企人都同意咗，之後叫我諗完話比佢聽。但係，我又好驚自己改個名之後會有咩衰嘢，到時自己攞嚟搞，所以想問下改名有咩要注意

講個名都出生年月日時 地方 性別 ，大家研究吓